做得巴士佬就代表係壓力底下都可以正常處理駕務

一句巴士佬都係人，有情緒，唔屌得
咁可以無限引伸去其他職業，醫生一句有壓力就醫死人得唔得？
你話巴士佬收萬幾蚊唔通要包埋比人屌，咁係九巴問題，退一步講，仲有好多職業萬幾蚊係唔洗比人屌的，唔可以因為人工而合理化件事

所以依家個司機咪犯法
你屌咪屌
死左唔好怨咁解

冇咖 你鍾意屌咪屌囉 到時塞屎入口食咁解姐